唔好再用棍同遮扑著哂甲既狗啦

刀啦

扑無用
刺啦